\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{An den sechs vergangnen Tagen} 
\index[in]{An den sechs vergangnen Tagen}
\index[in]{Wochenendlied}
\index[in]{Das Wochenendlied}
\index[vw]{Autoren!Alfred Zschiesche (alf)!An den sechs vergangnen Tagen}
\index[vw]{Autoren!Alfred Zschiesche (alf)!Wochenendlied}
\index[vw]{Autoren!Alfred Zschiesche (alf)!Das Wochenendlied}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/andensechsvergangnen} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. H\=eute h\=at die W\=elt \=uns w\=ieder, Klampfensp\=iel und h\=und\=ert L\=ieder\kill
\>\bf a\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
2. Heute hat die Welt uns wieder, Klampfenspiel und hundert Lieder\\

/: w\=andern d\=urch die W\="alder m\=it, z\=u dem S\=iebenm\=eil\=enschr\=itt. :/\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
/: wandern durch die W"alder mit, zu dem Siebenmeilenschritt. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. \=Und so g\=eht es \=imm\=er m\=unter Berg hin\=auf und w\=ied\=er r\=unter.\kill
\>\bf a\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
3. Und so geht es immer munter Berg hinauf und wieder runter.\\

/: \=Alle \=unsre M\="udigk\=eit st\=eckt zu H\=aus im \=Arb\=eitskl\=eid. :/\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
/: Alle unsre M"udigkeit steckt zu Haus im Arbeitskleid. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
4. S\=ieben T\=age h\=at d\=ie W\=oche, sechse s\=ind wir r\=umg\=ekr\=ochen.\kill
\>\bf a\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
4. Sieben Tage hat die Woche, sechse sind wir rumgekrochen.\\

/: D\=och am s\=iebten l\=ebt sichs fl\=ott, \=also w\=ills der l\=ieb\=e G\=ott. :/\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
/: Doch am siebten lebt sichs flott, also wills der liebe Gott. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: alf (Alfred Zschiesche), Nerother Wandervogel, 1946\\
FA: 16 FU: Nr. 23 LB: 26 MO: 15 TS: 148
\end{angaben}

\newpage

\begin{picture}(0,0)
\put(-170,-450){\includegraphics[width=\linewidth]{./Lieder/Bilder/wandern}} 
\end{picture} 
